## Login Presenter

> ## Regras

1. ✔ Chamar validation ao alterar email
2. ✔ Notificar o emailErrorStream com o mesmo erro do Validation caso retorne erro
3. ✔ Notificar o emailErrorStream com null se o Validation não retornar erro
4. ✔ Não notificar o emailErrorStream se o valor for igual ao último
5. ✔ Notificar o isFormValidStream após alterar o email
6. ✔ Chamar Validation ao alterar senha
7. ✔ Notificar o passwordErrorStream com o mesmo erro do Validation caso retorne erro
8. ✔ Notificar o passwordErrorStream com null se o Validation não retornar erro
9. ✔ Não notificar o passwordErrorStream se o valor for igual ao último
10. ✔ Notificar o isFormValidStream após alterar a senha
11. ✔ Para o formulário estar válido todo os Streams de erro precisam estar null e todos os campos
    obrigatórios não podem estar vazios
12. ✔ Não notificar o isFormValidStream se o valor for igual ao último
13. ✔ Chamar o Authentication com email e senha corretos
14. ✔ Notificar o isLoadingStream como true antes de chamar o Authentication
15. ✔ Notificar o isLoadingStream como false no fim do Authentication
16. ✔ Notificar o mainErrorStream caso o Authentication retorne um DomainError
17. ✔ Fechar todos os Streams no dispose
18. ✔ Gravar o Account no cache em caso de sucesso
19. ✔ Notificar o mainErrorStream caso o SaveCurrentAccount retorne erro
20. ✔ Levar o usuário pra tela de Enquetes em caso de sucesso
21. ✔ Levar o usuário para a tela de Criar Conta ao clicar no link de criar conta

